Viutv 99台 蠟筆小新(14) 星期日晚齊齊HAPI HAPI!!!!!

Viutv 99台
蠟筆小新
逢星期日晚23:30
(如無意外)

特別鳴謝 新嚟新豬肉 巴打
幫大家成功屌返小新返嚟
令一眾巴打繼續每個週日hapi hapi
有圖為證 長期置頂 以示感謝
亦感謝其他有幫手出力嘅巴打
Diutv你夠膽再停播小新
我哋再屌得大力啲

lm

繼續

僵B又恰我

日本便利店炸雞

永遠都會唔方便

其實做小白都幾好
係有時冇飽飯食姐

我都係炸g fan屎

我唔想

食檸檬

直接拒絕

食左檸檬咁

乜撚狗名嚟

啲名係發生咩事

秒咗

小白呢個名好簡單....

嬲鳩

野原小白加利是

野原小白galaxy?

野原小白嘉尼士

小白Q埋對手

係小白想食定你想食呀

出人頭地

希望最後打唔成

想食姐姐

英文既好

好劉華

我想食小白

好劉吓

冰晶淚蝶·戀雪·R·殤紫雪麗莎·薇雅拉

何b仔式

R何B仔式係咩玩法

插班生甲

R jer式好勁

狗仔游狗仔式緊係勁

呢個肯定唔係原裝日文版本

小白好嘆啊

骨場咩

游R何B仔式

動作很劉華

配音真係好勁

嘆到小白丫

小白好嘆

會唔會好貴㗎

想瘋狂同小白打茄輪

我唔打科興呀

咁個優惠幾抵

免費試玩

有冇果盤

終於醒起要打針

好留華 viutv 1哥

玩成晚煮飯仔...

臭閪妮妮

點解要去個系女人到訓

哇 同妮妮過夜

背泳

又要打兔兔

要畀代支

咪撚虐畜

聽落都覺得恐怖

4皇1后

四王一后

又食哂屋企d貴野

老母都係暴力撚

會唔會大肚架

妮妮老母咁後生

做乜咁憎小新

団地妻

人獸

係咪第一次出現

風間真係好有家教
女婿最佳人選

又煮飯仔啦

用屎忽嚟打招呼

大富翁

屋企又rich

人生遊戲食雞脾

生命之旅

又係正男

正男又被欺凌

正男

大個一定好多男仔追

同小新cp

入左虎穴
邊有得唔玩煮飯仔

高級肉

應該係第一次有故事， 佢老母鍾意打兔仔公仔

小新識玩到

俾小新見到盒高級牛肉

比小新睇中左 冇了

慘冇靚肉

成日都出現

啱啱已經打咗

呢班友都幾唔客氣

又打兔仔

即刻出現

小新好誠實

好肚餓啊

小新成日都爆老母啲衰嘢出來

望到都想食壽喜燒

佢老母好憎小新

又要打幾多次兔仔公仔

妮妮

好仆街

食蔥聰明

人生縮影

又人身攻擊正男

諗起銀魂

現實之中 妮妮阿媽一定畀人唱無家教

人生

屌好想打邊爐

鼻涕夾餸？

風間阿媽都係好憎小新

on9
食飯唔撚畀睇電視

約花姐露營打邊邊

一齊沖

小朋友 一齊沖涼啦

一齊沖涼？

小新係現實之中真係想像唔到鍾意佢

係咩
之前又唔覺

臭閪

好似好爽咁

咁就可以唔使帶肉上去

妮妮無得沖

叫埋妮妮吖嘛

妮妮勁到

食飽飯即刻沖涼好咩

好憎玩煮飯仔

得妮妮控制到佢哋

妮妮又出大絕

Hehehehe

一煮飯仔即刻閃人..

完全唔客氣

一齊沖涼

5p

幾多卡路里

一扭開就估到會跌落水

死硬

好賤...

笑死

唔好 好似話易爆血管

4條友啲叫聲

唔好 好易中風

小新真係專搞事

今次打兔仔都唔掂

成樽洗頭水倒哂落浴缸

打公仔

所以要踢

妮妮老母一定想殺死佢地

大家有冇同同學沖過涼

兔仔是無辜的

最多1000yen 有幾貴

枕頭大戰

兔

拆左隻兔仔都唔掂

仲未發現

啲枕頭hi到啲鼻涕……

係我就追住妮妮來打

Wwe

聽日要返工啦

打撚死隻兔兔

你試過

直情要wwe隻兔

唔想返工啊

啪啪聲

聽日放假
大家加油

格鬥技大師

兔兔

妮妮老母

唔知小朋友睇到呢個老母會有咩反應
小新真係唔啱俾小朋友睇

如果咁做四個唔洗返屋企

正男當紮肉咁卷住

去日本一齊浸溫泉就有

有冇人性....

妮妮成日都玩唔到煮飯仔

yes

今集正

同花蛆沖咁heavy

佢不嬲冇

人肉叉燒包 小新版

為甚麼要打兔兔

現實一定唔會鍾意得落
想打佢就有份

之前大家都放 終於到我

花蛆 isnt my classmate

幸福兔

She is your sp

講到你有咁

捨得找數未

but sp

調返轉我今個星期一冇得放 要下個

啲同學真係慘

連登公敵

小新真係好冇家教

我幾時冇

THIS

家族傳統

你幾時有

妮妮老母有冇問過妮妮點解冇女仔 fd?

真 呢鋪我撐牙奶

+1

睇林婷

慣性尼講正男只可以睇， 乜都冇得做

妮妮不了

屌

Cls

蠟筆小新好好睇
小白好可愛

慣性應該係正男坐中間...

睇完套電影，感覺有啲似龍珠最後打布歐
用擴音器果陣，公主=比達，對民眾冇咩用
而個男仔用就=悟空，有少少用
不理不理左衛門=撒旦先生拯救世界

睇到呢條片原來HAPI HAPI係11年前，姐係我哋係睇緊11年前嘅小新咁耐？

不過OP我鐘意下面呢隻多啲，感覺歡樂啲同埋中間穿插美冴有責備語氣講「Shinnosuke」

推

開波

Hapi Hapi

Hapi hapi

條撚準備

HAPI HAPI

又有裸露鏡頭

我唔信

大家睇咗新劇場版未

但最多咪又係露股

你偽毒 有人陪你入場睇戲

小新又露械？

那有女死仔

自己睇

我冇女朋友 又識唔到

佢真係好過份.....

毒撚四郎

小新乜人都識

冇電

自己睇
我睇戲從來都係自己睇 唔洗就嚟就去

你仲有左手.......同右手

hapi hapi

摺機

好耐冇見過四郎

咁大件事都冇人講

你delay左幾多

又有黑磯

小愛又出場

Hapi

胖虎把聲

咁多人都喺度

仲要係粉紅色

你有時差

而家Viutv集數應該OP播緊希望山脈，不過Viutv沒有播到

我都係 有fd想睇咪2刷

自己睇最享受
又可以自己沉澱下

今年冇得賞櫻

好大舊檸檬啊

四郎好似寄宿過小新屋企？
但唔係本身宜家小新間屋

明明你先係最過份個個

正男完全被無視

兵仔搵女神 但係女神搵心上人

仲捉你唔到
有frd
你真係好過份……

關我咩事......

又係個個B

但十年都冇fd約過

比細路唱通街

全部人都知

因航個朵咁

小新唱到全世界都知

全世界搵小新

細八年

一個人原來都可以盡興

大集合

因為你約人

全世界幼稚園都知佢大佢老公8年

你先係真偽毒

點解好似大結局咁 咩角色都出曬來

其實有咩所謂？

蜜琳出未

全部街坊朋友都出哂場

全世界去晒呢度

樓上全部都係

接受唔到

屌
走咗

都冇.........

走佬

你

妖b鐘意姐姐？

成個場小新都識

係喎咩事

A0表示
最緊要係性格夾

呢集乜角色都出哂嚟....

點解啲老師要同組長一齊賞櫻

冇買埋版權 我估

就係差老豆老母同個妹

F4

差神犬小白

松板老師個未婚夫……

no la
純粹覺得冇所謂

牙梅真係一個好老師

娜娜子

犧牲自己幸福

首領

又嚇親人

我有比你屌.jpg 啱唔啱

今日睇完好好拍電影 諗起許導.......
短頭髮 姐姐 單身

出現了

點解唔可以播蠟筆小新先之後再播人類觀察學？
咁樣只係將人類觀察學推遲半個鐘，但蠟筆小新就可以10點半播到。而家11點半真係太夜仲要係星期日。

全個場都知
得小新個老竇老母唔知

松坂同娜娜子同場

娜娜子一出場即刻搵到

見到有個女人着裙生晒蘇

娜娜子召喚

Me 2

好齊人

小白都出現了

齊人到 燃燒經費

真係出埋

齊人

一大鵬人出晒嚟

nope

真係好齊人

真 我阿姨60幾歲 成日要捱夜睇

全家福

煩膠情侶都喺度

快手到

大合照

又會大家都同一時間去同一地點賞櫻。

chill club 推介 should 早啲播

小白隔離嗰個係咪包租婆

同佢去台北

要食青椒慘過死

青椒

諗諗下 播得好夾 日本今日初櫻

係咪特別主題 齊人到咁

你should早啲找數

小白陰公

又虐待小白

又恰小白

小白俾毒撚壓

神犬

又打

神犬真係

正一傻豬黎嫁

叫小白鎖門

小白又真係識得走去鎖門

Cap 唔到小新個驚恐樣

鎖門
CLS

含緊廣志

清係咪隱性gay

牛肉半價我都想買

花蛆不斷阻撓

肥

你收皮啦屌

通菜牛肉好食！

煮sukiya牛肉飯

好好地奶一次咪無事

CLS

D屎會好臭

Donki頂住先

水美冴駛哂啲budget等佢冇錢買青椒

新之助衝閘成功就得啦

約到佢真人出嚟當找咗 ok ?

吓……
咩結論嚟

英仔上水啦咩

60幾歲好後生啫

Donki情熱食堂 $39不過份糧有啲細

吉野家特盛牛肉飯

呃負皮....

係 你都好後生

好唔抵 自己煮都好易啫

雙開香港約章記招

可以買啲唔買啲咩

呢個都有得m記solo

懶

芝娃娃白到成條屍咁

差d唔記得投票

奶b煮野好勁咁

仲有14日 驚閪

利申 已投

加雙筷OK?

靚抽

依家cap唔cap到

小葵個樣

補中

cls

隻牛cls

食開加滕屋

僵B又要潛水了

冇咩技巧最緊要係鰹魚汁

呢個樣超正

新鮮揸

隻牛

你煮野仲勁

扮頭痛

頭痛撳住個肚

95yen.....機會黎啦

討厭三色椒

$7有五粒 好抵

詠春

鰹魚汁我屋企有

葉問

食雜草，正

功夫

好正

青椒真係好難食

olaolaola mudamudamuda

+2 有陣怪味

Cap唔cap到

一樣係綠色

+2

god gundam 兩師徒

weak

小新中伏了

三色椒好正，雖然青係三色中最唔正

青椒其實冇乜味

剩係加Pizza好食

林奠：唔會強制用安心出行

成班小朋友

想奶花蛆塊閪嘅咪搭嗲

買朱古力餅仲好

頭都反轉埋

夾煎鑲三寶舊魚肉先好食，唔會獨立咁煮來食

Weak得過你唔敢奶？

可唔可以畀我下個po置頂

青椒釀肉好好食

有陣臭味架

笑到仆街

又迫小新食青椒

但其實唔會唔食 只係唔會主動食

尖青椒其實幾正 夠辣

咕嚕肉嗰啲青椒我會拎走

小新不如試下切佢中路

見到青椒已經想嘔

小葵把聲都要配過

1995 yen

除便不過最好自己save一次先
條link唔知放到幾耐

其實係

都係牙牙姐

抽中青椒

會唔會抽獎抽到青椒

劇場版訓練嘅成果， 今集對付返阿媽喇嘛

頭獎 - 青椒

我屌

小新成日中頭獎

中椒

一大箱青椒

中

屌，估到係青椒

咩頭獎嚟

屌 笑死
今日竟然冇人估中

屌 諗起小白嗰次任食狗糧個大獎

仲要成箱

都係青椒

一箱青椒

仆你個街 頭獎

點解頭獎唔係米個d

中伏

伏撚到
自己開

拎唔到朱古力餅有一年份青椒

越想避越避唔到

抵啦 你個古惑仔

原來有人估中
我miss左

痴撚線

頭獎：一大箱嘅青椒

小新個樣

避都避唔到

以為抽到一包啫 點知咁多

好煩

好正

====================================
蘋果《這才是真實的香港史》又幾好睇

話哂都頭獎

喺春日部kimochi

好撚尷尬……

Kimochi

Patpat 相

呢個係幾好睇
好鐘意佢由淡入深咁講

現在都用手機影了

d相點影

on9……

全部del

全部刪除

日向夏美客串

笑死冇晒

存檔死清光

第三隻手

數碼相機怪人

好應景

全部相del哂

令我諗起夏美同giroro個場.....

廣志真係好錫小新

壞埋

相機rip

幫拖

攬炒

電話反而冇帶

土法搞掂

古法整電器

黃金之手

暴力係解決到問題

你當佢係汔水機咩

美冴對手
我有一個大膽的想法

以前D電視咁

廣志變左廢老

鳩都打撚斷

拍幾下就得

唔會影到架啦 算啦

預左影唔到

由佢啦 小新都唔介意其實

廣志真係好爸爸嚟

好痛

踢J

踢到老豆條J

好撚痛

廣志

爆袋

為咗個衰仔咁堅持做乜

廣志弟弟

廣志爆蛋

踩到蛋蛋

成功拆 祠堂

呢張咪幾有特色

笑完聽日要返工

好有小新風格既一張相

又完了

啊呆

又要返工啦

大家聽日加油放假

變阿呆

兩集都係有影相情節

小新 x 阿呆

聽日要返工

屌你

下星期見

不要再說了

聽日要見工

幾自然

咁快就完....

幾時奶閪

你又放.....過唔過份

咁好

男人最痛仲要最後咩相都影唔到

屌又半個鐘咁快

30幾歲樓主下星期再見

唔想返工呀~~~!

今日幾好睇

見花蛆

去viutv見工

我都放假

你2個一齊去死啦

要好好享受

沮咒你

啊
聽日又要返工啊

慘過食青椒

佢2個好過份

覆錯 梳

點解好似少左節咁既，定我遲左？

改咗11點半播

三節, 係你遲咗

你冇沮錯

我是無辜的

你個人咁毒........

11點半開始呀

每個星期日晚睇住小新吹水都幾歡樂

冇左廣告節目 變返30分開始

今集好好笑

哎吔，下星期要準時翻先得

睇少左頭15分鐘忝

大細眼 一定係見到朋友仔

幾有趣

之前冇聽過

楊博士好有心機整合資料

希望多d人支持

我心底善良

🤞🏼👍🏻🙏🏻

Hapi Hapi 係2009年OP
依家日本係播緊呢個

你心面唔善良

愛你奶b
反景黨

睇完人類監察

BNP?

冇屎屙？

做廢青幾好啊

我估佢係屙屎唔出

夢冴食哂啲朱古力餅

便秘？

咩係BNP

便秘

我冇bnp

勁

錢又唔見你儲到

儲屎

食晒小新啲朱古力餅

係都飲奶茶啦

便秘咪便秘囉

抵啦咁串

錢就好似腹瀉咁，想儲都儲唔到

飲咖啡真係得咩

裝咗好多屎咪大肚

再加啲橙皮

急屎

下星期日先串大家
聽日仲要番

西梅汁幫到你

我屌你老母

黃色火龍果

乳酪都幫到你

就咁飲

cls生既照食

聽日我都要番 唔洗屌住

有次食左便秘藥，覺得無料到，飲左一支西梅汁，痾左廿次痾到得水好痛但好爽

唔驚肚痛咩

係咪即係麒麟果

GNP

屌定先

係 唔識打麒麟

生蛋小朋友唔應該學

食D有好多一粒粒既生果D啦

之前有個巴打食幾個麒麟果之後疴到仆街

係 又係屙到仆街系列

成枝cls

BCG

卡介苗

小新識好多英文

唔識自己整鬆餅就直接吞材料落肚

我都係食乳酪

BGM

著番條褲先 凍足一星期唔好

CLS ....

飲一杯凍奶茶 立竿見影

聽親人食都係屙到仆街

日本既都ok
大陸蛋真係不了，屙死

今集係學英文

bgm

唔識，以為橙汁咁成支飲
其實應該飲幾多

我有多景唔駛著啦

英文堂

我想做返廢中

我胃痛多過屙

起碼小新唔會直接同人講老母因為便秘努力緊

照顧妹妹就係扭屎忽

有隻希臘乳酪勁撚正
真係好撚好食
蜂蜜味世一

小葵

你本身係......

小葵咁打得

60歲先中年 好後生啫你

居然會開片

天馬啲fd?

小新唔夠小葵打。

變埋臭鳩

要搞清楚係希臘乳酪定希臘式乳酪
後者正好多

仲以為白馬速遞啲員工係馬面

GPS

枝唇膏唔使要啦

攞支唇膏簽名

打錯 係前者

枝唇膏gg……

Gps

都係照直講佢冇屙屎好多日

黎啦黎啦

又係臭閪景

我食嗰隻比較一patpat 唔算流質
應該係前者
誠哥有賣 好撚好食

由佢講啦

有左三個月

你地唔駛妒忌

3個細佬妹

有咗

大左肚3個月

有無糖？

大嬸以為佢有咗三個月

應該以為有咗三個月

第三個

有左 ...

四日無屎痾

冇睇喎
淨係覺得好好食

全條街都知

咁快

大嬸真係好八

我打錯
希臘乳酪正好多
得D高級超市先有
希臘式乳酪都整到好似 都係一patpat
但冇咁有益

搞到老母比人以為大肚

所以小新間屋先一直冇人買

靚女唔疴屎
疴屎唔靚女

無人恨丫

小白又冇得食啦

咩牌子架

條條揈

小新個身咁高好怪

我試過一日飲咗兩盒乳酪，仆佢個街，第二日便秘喺屎塔痞左成個鐘

ON THE WAY

排球女將

小新大個係阿傾

男排女將

好難想像小新大個仔咩樣 ....

成日FF 因住鳩縮

佢會搵屁股黎殺波

咁我應該唔是了 冇錢買

點解會有套蝸牛裝

珍

唔重要

想做廢人

媽媽先係女排

頭已着了地～

屌 變咗練美冴

我都想做廢青有冇人包養我

羽毛球

等小新隻switch game

我屌 聯想力

原來係乒乓波

以為係網球王子

好似好悶

「唔好成日都咁頹廢啦」

我都想發吽豆

每個老母都想望子成龍

咁仆街 想個仔做成龍呢條人渣

Elle & Vire
好撚好食

sam
一齊玩

有中文

求cap 圖

-10/10

我會食Athina

屁股識發球

淨買片唔買歌

睇錯Alina

都估到用pat

小新入稻中兵團岩晒

呢隻好食但好貴
青提味好正

球拍照飛

成塊拍飛出去

成塊球拍車埋去應該仲撚痛

fencing ?

窮L食明冶但好好食

有啲稀

搵屁股格劍

我都係為健康D

衰咗兩次仲黎

我都有劍擊技能

諗起番外篇 劍道之旅

又直插屎眼

我係鍾意佢陣椰果味

插Pat Pat

小新開發美冴屎眼

隊屎忽

Thicccccc

捅菊花

芒果都幾好

千年殺兒童版

幫媽媽通便

美冴個pat都幾firm

輸咗就鐵拳

飯龜

小新迴避能力值點滿。

召喚胡cfu

肌肉太嬸

本本嘅節奏

今日妮妮正男冇戲份

掙扎

佢啊爺？

掙扎！！

無錯

肌肉就是力量

爺爺第一次出

YO

出咩

唔係 以前亞視啲集數都有出過

之前寄蟹，笑到仆街

點解廣志塊面方形

但老爺同小新都係圓面

爺爺！

小新遺傳晒

喺Viutv出現

假到

賄賂小新

動感超人收買

好大肚

係囉

黎生

隔代遺傳。

兩爺孫一叉樣

隔代遺傳

出過啦....

夢冴把聲嚟

似阿嫲

冇人想知喎....

有出過呀 不過唔多

唔記得咗

芋圓？

我都記得出過

收買小新真係容易

同阿爺一樣

大家不要羨慕

3個一擔擔

果然係兩父子

好撚失禮

兩父子爭食

三爺孫一撚樣

連小新都白眼

3個咸濕仔

牙牙牙

杜生最憎

又周圍搞事

真人應該會想死

(15)

呢家人好失禮

又好似係

麻煩家庭

美冴

正路日本人應該會屌柒佢哋

三個表示:發達啦

小新：有其父必有其子

好撚正

我再講多次，佢叫顧詠絕bb

廣志塊臉成塊梳打餅咁

阿爺識玩

你犯眾憎多啲

好多咸濕爸爸

叫極都唔應

今日撐你

爺爺: 好似貓貓嘅手咁 meow

正男都向到???

啱啱嗰個係咪正男同正男老豆

疑似正男老豆

好似好好味

妮妮d煮飯仔有煮飯嘅情節架咩

日本人真係好鐘意食漢堡扒

秋葉原

AV女優握手會

又完

握手會

睇女團

係咪追AKB?

我都想去秋葉原

又要翻工啦

想睇入住請敲門
但想訓

正

聽朝又要⋯⋯

返工啦

去日本會去松屋食
又平又好味

大家聽日加油

好想食松屋

松屋好撚正 可唔可以開香港

下星期再見